香港long d

家住新界 佢住港島 出街好sweet 但別離時最不捨 次次送到車站就要拜拜 好想搭巴士可以捱住佢膊頭訓 有佢陪住返屋企 嗚

回家既路上無佢

咁要搭船果d 點算

可以比佢送返屋企係件好幸福既事sigh

如果可以搬出黎一齊住就好

離島